救命啊 幾時先出gts

部ps4 pro買左一個月 基本上玩得兩次gta5
我剩係想玩gts炸 求你快d出啦